[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3374)

負皮黑驚死全家
3連易能到

4:3

Slow左些少

吊開能錯

呢場無10C 我唔著衫衝出去黃大仙屌黑警馬眼

洗唔洗開過個sosad

屌你啦 梳

好大盤冷水

利申:買左主

4-3啱一半了

3375快啦

我老4勁撚到

樓主有料

2k主ng

頂撚住 想抽

你著定都得

88888888

？

屌 我又係5分鐘針左主ng

唔好推呢個 開能錯左=,=

屌。。。。又係你

9.5 10.5s

我1.5k